# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-09 10:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: GUI.py:40
msgid "Rope-Opal-00"
msgstr "无极变脸V1.0"

#: GUI.py:225
msgid " Input Videos"
msgstr " 输入视频"

#: GUI.py:273
msgid " Input Faces"
msgstr " 输入脸谱"

#: GUI.py:587
msgid " Found Faces"
msgstr " 找到的人脸"

#: GUI.py:651
msgid " Merged Faces"
msgstr " 合并的人脸"

#: GUI.py:759
msgid "Restorer"
msgstr "恢复器"

#: GUI.py:772
msgid "Restorer Type"
msgstr "恢复器种类"

#: GUI.py:787
msgid "Detection Alignment"
msgstr "检测对齐"

#: GUI.py:802
msgid "Blend"
msgstr "融合"

#: GUI.py:820
msgid "Similarity Threshhold"
msgstr "相似度阈值"

#: GUI.py:838
msgid "Orientation"
msgstr "方向"

#: GUI.py:851
msgid "Angle"
msgstr "角度"

#: GUI.py:869
msgid "Strength"
msgstr "强度"

#: GUI.py:882 GUI.py:973 GUI.py:1035 GUI.py:1066 GUI.py:1111
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: GUI.py:900
msgid "Top Border Distance"
msgstr "上边缘距离"

#: GUI.py:914
msgid "Sides Border Distance"
msgstr "边界边缘距离"

#: GUI.py:928
msgid "Bottom Border Distance"
msgstr "底部边缘距离"

#: GUI.py:942
msgid "Border Blend"
msgstr "边缘融合"

#: GUI.py:960
msgid "Differencing"
msgstr "差异化"

#: GUI.py:991
msgid "Occluder"
msgstr "遮挡器"

#: GUI.py:1004
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: GUI.py:1022
msgid "Mouth Parser"
msgstr "嘴部解析器"

#: GUI.py:1053
msgid "Face Parser"
msgstr "面部解析器"

#: GUI.py:1084 GUI.py:1097
msgid "Text-Based Masking"
msgstr "文本为基础的遮罩"

#: GUI.py:1129
msgid "Overall Mask Blend"
msgstr "全局遮罩融合"

#: GUI.py:1147
msgid "Color Adjustments"
msgstr "颜色调整"

#: GUI.py:1160
msgid "Red"
msgstr "红色"

#: GUI.py:1174
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#: GUI.py:1188
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#: GUI.py:1206
msgid "Input Face Adjustments"
msgstr "输入人脸调整"

#: GUI.py:1261
msgid "Face Scale"
msgstr "脸部尺寸"

#: GUI.py:1279
msgid "Threads"
msgstr "线程数"

#: GUI.py:1294
msgid "Detection Type"
msgstr "检测类型"

#: GUI.py:1309
msgid "Detect Score"
msgstr "检测分数"

#: GUI.py:1323
msgid "Record Type"
msgstr "录制类型"

#: GUI.py:1338
msgid "FFMPEG Quality"
msgstr "FFMPEG 质量"

#: GUI.py:1374
msgid " Questions/Help/Discussions (Discord)"
msgstr " 问题/帮助/讨论"

#: GUI.py:1382
msgid "Rope Github"
msgstr "无极变脸官网"

#: GUI.py:1392
msgid "Enjoy Rope? Please Support! (Paypal) "
msgstr "喜欢无极变脸吗？ 请赞助我们！"
